有無巴打試過一個人走去日本行山

小弟黎緊一條友去九洲 想行下山
但驚危險 諗緊book啲hostel住下
睇下有無機會識到外國人一齊去

行山唔應該一個人

巴打諗住去邊行 行邊座山

鹿兒島啲山 諗住行霧島山

帶熊鈴 揾多兩條後備路線 最好帶登山繩做後備
熱門路線唔會蕩失路 計劃嘅落山位無温泉不如唔好去

係呀 所以諗緊計

絲打 有行過鹿兒島啲山？
Btw thanks for your advice

我都諗住喺 hostel R人
希望R到 R唔到唯有取消啦

行咩山，如果係出名嘅路線，根本唔會係「一個人」

未 但係去親都自已行山
申利 紅巴

只去過兩次富士山
一次8合目過夜
一次通宵爆上頂

由布岳幾好行。

霧島山、屋久島既宮之浦岳......

係呀 如果唔係都真係要取消 但會有啲可惜

More

同老婆去東峰上埋一段鐵鍊 不過無上頂

西鋒就高D。

行過霧島韓國岳
唔算危險, 大把人行
最緊要清楚路線
時間預鬆d, 帶夠水, 行山杖必備

由鞍馬寺行去貴船算唔算

行青木原

講下

六甲山😂😂😂

唔好信google map
我有朋友試過,上到山
根本唔係果d路
可能開發左,山泥傾斜埋左條路等等
最後行左好耐,搵到間宿舍
報警先走到
睇日本行山果d書,電話,電話卡,電筒 / 反光衣

全程大概行幾耐？由邊行起？

我唔想死住

巴打個frd係行咩山？

睇google map行山

試過一丁友行指宿開聞岳
跟手落山去healthy land浸露天溫泉

試過一個人屋久島行繩文杉，白谷雲水峽走

一個人行山唔覺有幾危險
你日頭行啲主要路線都好多人行

行指定郊遊路線啦你班友

えびの高原、硫黃山、韓國岳山頂
來回3-4個鐘

其實都可以join d local tour去

我建議你唔好靠問人
行程腳程每個人都唔同 自己搵資料 咁先夠資訊 夠深入了解 去PLAN最適合自己嘅路線/行程

有行山local tour㗎？上網睇淨係搵到三日五日遊

謝謝巴打

我都想去日本行山
不過就唔到朋友去
有無啲local tour介紹

緊係唔係啦
係做好晒,但去到
佢會因為山泥傾斜埋左條路,工地working
而有出入架
笑人之前用個腦諗一諗先啦

青木原樹海

行山map唔用？日本嗰面update得好快

係 之前去到啲案內所先知有仲有啲hostel間中會搞呢啲活動

彌山算唔算

一條友行乘鞍劍岳算唔算

有住劍山莊？

單程兩個鐘唔洗住啦
btw 上次去有雪，落山時跌左一鑊嚇鬼死

仲想問個浴室正唔正

個浴室好特別？
搞到我想去多次
劍岳應該係一人行日本山首選

有浴室已經好特別啦 北ア好似得佢有

我地係咪講緊同一座山
乗鞍間山小屋叫位ヶ原山荘

乘鞍定劍差好遠

原來你講劍峰我講劍岳